公司抽奬中咗部 switch mario 主機套裝（有意較平出售

物品詳情：

事緣

小弟公司前日聖誕抽奬 抽中左上圖主機
可惜小弟平日唔打機 所以得物無所用

可惜因為公司聖誕抽奬 冇購買收據
小弟公司在香港都算有頭有面 應該唔會買水貨

明白冇收據係會難做啲 所以有意較平出售

各位巴打絲打 買返去做聖誕禮物
送比朋友屋企人情人都好

有意TG:

report

已經出售

貢快手

都想知賣左幾錢

同問

傻西 MTR 部頭獎 DYSON V8 都係水貨來, 你估MTR 有頭有臉就要洗錢係你到

冇保養，行貨同水貨有咩分別？

問公司攞返單咪得囉

咁大張香港行貨貼紙
斷估公司d hr 冇咁撚得閒掛

樓主係19號觀荃線聚餐抽獎頭獎得主？

笑撚死 叻唔切

驗眼

SCB?

Should be

有朋友做中銀同恒生又係抽中佢

同問x3